阿舜原來去左日本彈結他

後面戴fedora